香港得返6個月命

一個人得返6個月嘅權力

真係咩都搞得出